泛民班議員真心反抗議就籌款司法覆核

全部立法會全部議員一齊夾，打違反基本法一半議員

下下要等個長洲阿伯出面，呢班撚樣醜唔醜